%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

\documentclass[
	12pt,
	]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{caption}
\usepackage{fancyqr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[
	margin=.707in,
	%textwidth=19cm,
	%right=7cm
	%showframe
	landscape,
	]{geometry}

\geometry{a4paper}

\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{tikz}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titling}
\usetikzlibrary{arrows.meta,positioning}
\usepackage{amsmath}	% per ``cases'' environment
\newcommand{\hsp}{\hspace{19pt}}
\titleformat{\chapter}[hang]{\Huge\bfseries\sffamily}{\thechapter\hsp•\hsp}{0pt}{\Huge\bfseries\sffamily}

\usepackage{listings}

\usepackage{
	fontspec,
	xltxtra,
	xunicode
	}

\usepackage{
	xfrac,
	unicode-math}

\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\setromanfont[
	Mapping=tex-text
	]{Alegreya}
\setsansfont[
	Scale=MatchLowercase,
	Mapping=tex-text
	]{Open Sans}
\setmonofont[
	Scale=MatchLowercase
	]{Andale Mono}
\setmathfont[
	Scale=MatchLowercase
	]{Libertinus Math}

\newfontfamily\quotefont[
		Scale=MatchLowercase,
		Mapping=tex-text,
		LetterSpace=5.0,
		%Scale=1.123,
		]{Open Sans Light}%{Fira Sans Light}

\usepackage{etoolbox}
\AtBeginEnvironment{quote}{\quotefont\small}

\usepackage[
	autostyle,
	italian=guillemets,
	% altre opzioni
	]{csquotes}

\usepackage[
	english,
	italian
	]{babel}

\usepackage{imakeidx}
\makeindex[title=Indice dei nomi]

\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\newcolumntype{C}[1]{>{\raggedright\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\raggedleft\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}

\usepackage{longtable}
\usepackage{multirow}
\usepackage{booktabs}

\usepackage{paralist}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{
  angles,
  quotes,
  decorations.pathmorphing,
  decorations.markings}
\usepackage{pgfplots}

\usepackage{wrapfig}

\usepackage{url}

\linespread{1.4}

\renewcommand{\arraystretch}{1.6}

\newfontfamily\csdb[Ligatures=TeX]{EB Garamond}

\usepackage{changepage}
\usepackage{subcaption}

\usepackage{ragged2e}

%\usepackage[
	% altre opzioni,
%	style=authoryear,
	%backend=biber
%]{biblatex}

%\addbibresource{../_bib/musebib/nono-luigi.bib}
%\addbibresource{../_bib/musebib/novecento.bib}
%\addbibresource{musebib/partiture/milestone.bib}

%
 %QUOTE START SLIDE
 %
 
\definecolor{quotemark}{gray}{0.7}
\definecolor{blue-roma-tre}{RGB}{0, 51, 91}
\makeatletter
\newlength\origparskip

\newcommand{\fquote}{%
  \@ifnextchar[{\fquote@i}{\fquote@i[]}%]
}

\def\fquote@i[#1]{%
  \def\pqm@tempa{#1}%
  \noindent
  \list
    {}
    {\setlength{\leftmargin}{0.3\textwidth}%
     \setlength{\rightmargin}{0.1\textwidth}%
     \setlength{\origparskip}{\parskip}}%
    \item[]%
      \begin{picture}(0,0)%
        \put(-15,-8){\makebox(0,0){\scalebox{4}{%
          \textcolor{quotemark}{\textquotedblright}}}}%
      \end{picture}%
      \begingroup
      \itshape
      \ignorespaces}%

\def\endfquote{%
  \endgroup
  \par
  \raggedleft
  \ifx\pqm@tempa\empty
  \else
    {\bfseries --- \pqm@tempa\par}%
    \setlength{\parskip}{\origparskip}%
  \fi
  \par
  \endlist}
\makeatother
% ----------------------------------------------------
% ----------------------------------------------------
% ----------------------------------------------------

%=================== metadatas setup
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor} % Per la gestione dei colori
\colorlet{transparenttext}{black!50}
\hypersetup{%https://www.karlrupp.net/2016/01/pdf-metadata-in-latex-documents/
pdftitle={Applicazione del filtro di Kalman all’elaborazione di segnali audio - Slides},
pdfsubject={Filtro di Kalman esteso applicato ai segnali audio},
pdfauthor={Davide Tedesco},
pdfkeywords={Filtro di Kalman, Filtro di Kalman esteso, Elaborazione dei segnali, Elaborazione dei segnali audio, Restaurazione di file audio}
}

%=================== page headers and footers
\usepackage{fancyhdr}

% Turn on the style
\pagestyle{fancy}
% Clear the header and footer
\fancyhead{}
\fancyfoot{}
\fancyfoot[L]{\textcolor{transparenttext}{Applicazione del filtro di Kalman all'elaborazione di segnali audio}}% Set the right side of the footer to be the page number
\fancyfoot[R]{\textcolor{transparenttext}{\thepage}}


\begin{document}

\clearpage

\input{START}

\clearpage

%\tableofcontents

\clearpage

\raggedright
\Large

\input{slides/0001}
\input{slides/0002}
\input{slides/0003}
\input{slides/0004}
\input{slides/0005}
\input{slides/0006}


\input{END}
%\input{POST}

\clearpage

\end{document}
